有冇師兄揸車係見人打哂燈都唔會讓人

今日見到架jazz打尖插埋黎
見佢隊埋黎
就係咁同佢鬥督油
最後我贏左

ok

打尖一律唔讓，等收錢

岩呀 夠僵撞埋黎

通常打哂燈俾埋個5蚊我車尾對住正線車頭既車都要督油封我.
唯有俾大腳油前多兩三個車cut番入去.

所以睇司機好唔好人啦

打尖食屎啦

平常心啦.

巴士打尖讓唔讓

的士中港佛一律唔撚讓
其他睇心情

夏天特登開窗比個5通常都成功🙈🙈

睇你係打尖定普通cut線啦
好多撚屌中意到雙白先cut入嚟
咁我就督硬油

所以無返300 400 hp 都唔洗出街

邊夠師兄架jazz玩😭😭

呢樣真 唔係唔夠人砌

100%讓 自己都成日坐巴士
巴士要開要停CUT線睇位都難過細車好多。

讓唔讓都要睇當時交通情況啦...
如果佢硬cut唔讓既搞到格離線拉龍/急停就唔好啦
揸車理性小小

咁佢問題啦

好威威巴打

一上到車就要有同人鬥既心

單白/雙白打燈 唔讓都啱呀

讓
小巴都會讓

雙白前打燈9成都會咬實前車唔讓
淨返1成睇心情

係咪唔打燈就讓

又唔會特登讓or唔讓
正常佢要cut線既話 我照舊keep自己速度 唔會篤油死咬前車or特登收慢讓 佢要cut自己預啱位就比佢cut

但如果打尖情況我就會咬住前車